近期廣告黎講 邦民女定啤酒妹？

正評 邦民女

負評 啤酒妹

無得比？

有啲似吉岡里帆係呢個日清廣告咁扮狐狸